# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: django_proj 0.2\n"
"POT-Creation-Date: Tue Feb 07 07:35:20 2006\n"
"PO-Revision-Date: 2006-02-08 00:31+0800\n"
"Last-Translator: limodou <limodou@gmail.com>\n"
"Language-Team: NewEdit <limodou@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: ..\plugins\djangoproj\dirbrowser_ext.py:39
msgid "Install Contribute Application"
msgstr "安装贡献App"

#: ..\plugins\djangoproj\dirbrowser_ext.py:40
msgid "Django &Command"
msgstr "Django 命令(&C)"

#: ..\plugins\djangoproj\dirbrowser_ext.py:44
msgid "Install Admin"
msgstr "安装Admin"

#: ..\plugins\djangoproj\dirbrowser_ext.py:48
msgid "Start &Developing Server"
msgstr "启动开发服务器(&D)"

#: ..\plugins\djangoproj\dirbrowser_ext.py:49
msgid "Start &Shell"
msgstr "启动Shell(&S)"

#: ..\plugins\djangoproj\dirbrowser_ext.py:56
msgid "Create New Application"
msgstr "创建新的App"

#: ..\plugins\djangoproj\dirbrowser_ext.py:62
msgid "Install Application"
msgstr "安装App"

#: ..\plugins\djangoproj\dirbrowser_ext.py:108
#: ..\plugins\djangoproj\editor_ext.py:51
msgid "There is some wrong as executing the menu."
msgstr "在执行菜单时有错误。"

#: ..\plugins\djangoproj\dirbrowser_ext.py:129
#: ..\plugins\djangoproj\dirbrowser_ext.py:151
#: ..\plugins\djangoproj\dirbrowser_ext.py:174
msgid "Completed!"
msgstr "完成！"

#: ..\plugins\djangoproj\dirbrowser_ext.py:197
msgid "Django application name:"
msgstr "Django App 名字："

#: ..\plugins\djangoproj\dirbrowser_ext.py:198
msgid "Create templates directory in app folder:"
msgstr "在 App 文件夹内创建 templates 目录："

#: ..\plugins\djangoproj\dirbrowser_ext.py:199
msgid "Create templatetags directory in app folder:"
msgstr "在 App 文件夹内创建 templatetags 目录："

#: ..\plugins\djangoproj\dirbrowser_ext.py:202
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: ..\plugins\djangoproj\dirbrowser_ext.py:208
msgid "Django application name cannot be empty."
msgstr "Django App名字不能为空。"

#: ..\plugins\djangoproj\editor_ext.py:33
msgid "&Django"
msgstr "Django(&D)"

#: ..\plugins\djangoproj\editor_ext.py:38
msgid "&New Model"
msgstr "创建Model(&N)"

#: ..\plugins\djangoproj\editor_ext.py:38
msgid "Create a new model."
msgstr "创建一个新Model。"

#: ..\plugins\djangoproj\res_model.py:2
msgid "Model Name:"
msgstr "Model名称："

#: ..\plugins\djangoproj\res_model.py:7
msgid "Field Name:"
msgstr "字段名称："

#: ..\plugins\djangoproj\res_model.py:8
msgid "File Type:"
msgstr "字段类型："

#: ..\plugins\djangoproj\res_model.py:15
msgid "Field Verbose:"
msgstr "字段提示名称："

#: ..\plugins\djangoproj\res_model.py:16
msgid "Boolean parameter"
msgstr "布尔参数"

#: ..\plugins\djangoproj\res_model.py:20
msgid "Para choices:"
msgstr "参数 choices："

#: ..\plugins\djangoproj\res_model.py:21
msgid "Para db_column:"
msgstr "参数 db_column："

#: ..\plugins\djangoproj\res_model.py:22
msgid "Para default:"
msgstr "参数 default："

#: ..\plugins\djangoproj\res_model.py:23
msgid "Para help_text:"
msgstr "参数 help_text:"

#: ..\plugins\djangoproj\res_model.py:24
msgid "Para unique_for_date:"
msgstr "参数 unique_for_date："

#: ..\plugins\djangoproj\res_model.py:25
msgid "Para unique_for_month:"
msgstr "参数 unique_for_month："

#: ..\plugins\djangoproj\res_model.py:26
msgid "Para unique_for_year:"
msgstr "参数 unique_for_year："

#: ..\plugins\djangoproj\res_model.py:27
msgid "Para validator_list:"
msgstr "参数 validator_list："

#: ..\plugins\djangoproj\res_model.py:28
msgid "(CharField)Para maxlength:"
msgstr "(CharField)参数 maxlength："

#: ..\plugins\djangoproj\res_model.py:29
msgid "(Date*Field)Para auto_now:"
msgstr "(Date*Field)参数 auto_now："

#: ..\plugins\djangoproj\res_model.py:30
msgid "(Date*Field)Para auto_now_add:"
msgstr "(Date*Field)参数 auto_now_add："

#: ..\plugins\djangoproj\res_model.py:31
msgid "(File/ImageField)Para upload_to:"
msgstr "(File/ImageField)参数 upload_to："

#: ..\plugins\djangoproj\res_model.py:37
msgid "Model Information"
msgstr "Model信息"

#: ..\plugins\djangoproj\res_model.py:38
msgid "Fields Information"
msgstr "字段信息"

